香港人已經輸左

呢4個月黎，香港人的確用左好多唔同方式去抗爭
但去到今時今日，就算有入過新屋嶺既手足指證黑警，可疑既浮屍出現，大家都係得個嬲字，獻下花，唱下歌

知唔知香港人輸咩，就係你地太和善
係有人勇武，但面對黑警用槍指住，勇武第一反應係走而唔係一湧而上去制服黑警，你諗下如果佢有心射你，你認為你走得甩？你走開左佢冇開槍係你好彩

4個月以黎，你有冇聽過有黑警要住院？
根本所謂既勇武派冇能力正面衝突，麻包袋又唔肯做

香港人根本就係一群羊
羊就乖乖地俾狼食，唔好諗住反抗

唔啱聽丫？
偷偷留負評又唔敢出聲

沉睡年幾兩年

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

我唔出post 唔代表我冇睇
我有冇p 牌跟身丫？

成日話輸的人
根本係自我實現
要諗就諗點贏
運動梗有高低潮
現在即使低潮不代表輸
花時間諗下出路好過
香港亦不需要你地呢啲懶持平的
失敗主義者

又係失敗主義論

想要五大訴求係冇可能，除非用武力換走現有政權
但明顯裝備上係冇得對抗，如果你睇番愛爾蘭當年對抗英國，佢地係用左大量暗殺，直至97年先換黎自治政府

但所謂既勇武連麻包袋都唔做，咁你預左只有低潮都得

冇輸右？

sor9ly
政治取態我都係深黃

咁你又唔做

武力會贏，真係諗太多。
武力極其量用到黎現場救人+協助撤退

算啦 呢個時候出埋啲咁嘅post
除咗分化仲起到咩作用？

指責人容易 做好自己難

時機未到就係未到 想要創造時機請你企出黎
時機唔會因為你用開幾個post周圍屌人而出現

正面d好冇，咁有咩用

無論點都好
呢種散播失敗既論調都唔見得對件事有幫助